男人最痛是馬國明！孝順顧家專一好男人卻情路坎坷

綠燈慶綠帽，賓穎已走佬

好撚好笑呀，積返的陰德啦仆街

係好仔 係最筍埋單盤
但係同佢拍拖一定悶到仆街
黃心穎呢D ABC 玩開蒲開
邊度忍到同個咁撚悶既人一齊

BTW 馬明真係好慘

馬明

簡稱裙腳仔

又咁啱次次都畀女玩
馬明係咪有啲不為人知嘅問題？

好慘呀

好仔=埋單代名詞

俗語有話：「事業得意、情場失意！」之不過這句說話完全不適合馬國明，皆因多年來均失去「視帝」寶座、今日中午就被媒體爆出女友黃心穎外出偷食人夫許志安，令孝順又顧家、緋聞甚少的馬國明總是受盡一切傷害！

撰文：BS – 新假期 ｜圖片：東方新地、網上圖片

延伸閱讀：

每天為肌膚保濕仍然感到乾燥？！學會五個保濕步驟回復水潤肌

快走運動比慢跑更輕鬆！每天快走30分鐘 一個月即減5kg！

男人最痛馬國明！許志安、黃心穎偷食斷正

該段短片長約16分鐘，片段安仔、心穎和男友人坐在車廂後座，男友人堅持先送心穎返家，戴了黑色口罩的心穎爆粗反對：「唔好扮嘢啦！X你！兜X咗我先？」安仔都撐心穎話要先送男友人返屋企，心穎再向男友人爆粗：「你住邊呀？X你！佢(安仔)送我返去呀！」安仔叫司機把車開去大坑，期間心穎曾主動蹺實安仔左臂挨在他身上，又用手袋遮掩偷偷地十指緊扣。約3分鐘後男友人抵家預備落車，安仔話：「而家你走先，跟住我返我屋企，佢(心穎)返佢屋企。」男友人：「你講堅？」安仔：「係，堅！」但男友人落車後二人跟司機說：「鯉魚門(心穎寓所地點)！」

馬國明
馬國明
根據黃心穎、許志安在片中的衣著打扮，相信出事短片是4月3日二人出應朋友的飯局之後！
馬國明

馬國明
黃心穎又靚又好身材，入行後緋聞不斷，如今仲偷食鄭秀文老公許志安，相信星途凍過水！
友人下車後，心穎隔口罩咀了安仔一啖，不久索性除下口罩攬住安仔咀嘴，安仔將手貼在心穎大腿上，之後又忍唔住十指緊扣心穎，由大坑到鯉魚門短短10多分鐘車程，期間二人連環咀逾20次，心穎好進激，全程採取「主動」情挑安仔不停攬他狂錫，但安仔也有回敬心穎錫她面珠一啖，睇番二人當晚未覺有醉意，兩人到心穎香閨後齊齊落車，後事如何佢哋最清楚！

馬國明
馬國明
黃心穎曾在IG上載跟安仔、方力申、劉浩龍、梁漢文、丁子高等出席男友人生日飯局的照片，二人的打扮跟車廂偷食的衣服一模一樣。
馬國明
馬國明
報道指黃心穎同安仔近月行得好埋，連朋友都聞到陣除！
馬國明 工作治情傷

「安心偷食」發生後，事件的受害者之一馬國明未有現身，但佢有更新微博表示努力工作，睇嚟係用工作忘卻感情的傷痛！

馬國明
馬國明
馬國明
馬國明

馬國明緋聞甚少

馬國明身處娛樂圈，而且走紅已有一段時間，自然受到不少女性歡迎，不過他卻能夠保持界線，緋聞甚少，傳得最盛的唐詩詠亦能保持兄妹好友的身份相處。

唐詩詠
唐詩詠
馬國明與唐詩詠猶如兄妹
馬國明
馬國明
馬國明與黃心穎亦懂得處理與其他女星的飯局
情路坎坷

以往馬國明亦曾與圈內其他女星拍拖或求愛不遂，如曾華倩、胡定欣和李施嬅等。

馬國明
馬國明
馬國明曾與年長9歲的曾華倩（左）拍拖，有傳因曾華倩兒子（右）反對，令戀情告終。

馬國明
馬國明
（圖片來源：東方新地）
馬國明與胡定欣的一段情最廣為人知

馬國明
馬國明
（圖片來源：東方新地）
樂易玲：我都好擔心馬國明

無綫助理總經理（藝員管理及發展）樂易玲對於今次事件，十分關注，表示馬國明明日仍要為劇集《降魔的2.0》進行拍攝，因無論如何都要面對媒體，擔心此事會影響到他的表現，至於心穎方面，要想想如何處理，現時已決定將她雪藏。

馬國明
馬國明
樂易玲
馬國明：最愛繑著媽媽手臂行街

其實「男神」馬明用情專一又「好仔」﹐曾經講過自己係好顧家嘅人，一切以父母為大前提，搵女友首要條件都要與家人相處融洽，婚後亦希望和家人同住。而到現在他仍很喜歡繑著媽媽的手臂行街，馬明曾說過：「12、13歲時怕被笑不成熟而不敢繑，其實只有不成熟才會怕。」但原來馬國明年少時把屋企看成酒店看待，回家不是吃就是睡。直至移民加拿大，全家只得他一個男丁，責任感才慢慢培養而來。

馬國明
馬國明
馬國明雖然劇接劇，但一有時間這個乖仔就會陪伴母親，早年馬國明曾經講過：「我喜歡繑住阿媽行街，十二、三歲時有幾年無繑，怕人家以為自己不成熟，會怕，即是才不成熟。」
曾為名牌衫鬧母親 後悔爆喊

馬國明說令他至今難忘的一件事，是馬媽媽不小心把他一件名貴T恤混在其他衣服一起洗，結果染了其他顏色，當時馬國明好惡地鬧媽媽，之後更不理睬她，後來馬國明見到媽媽跪在浴缸旁，用心地嘗試用手洗淨那件染了色的T恤，這畫面令他後悔中不禁落淚。畢竟衣服只值千多元，但媽媽卻不是用錢可以買到的！

馬國明呢d根本唔應該係娛樂圈搵自己另外一半

智雯bb岩唔岩佢架？